[好奇一問] 其實立法會內唔夠議員係咪會流會？

立法會內唔夠議員係咪會流會？
如果有議員因有事遲到開唔到會咁點算？

利申：反送中，無聊問下

推
有冇人可以解答呢個問題